{
  "id": 1393576027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.74242,53.16215,11.74242,53.16215",
    "geom:latitude":53.16215,
    "geom:longitude":11.74242,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"0.0",
    "gn:admin3_code":"12070.0",
    "gn:admin4_code":"12070173.0",
    "gn:asciiname":"Karstaedt",
    "gn:country_code":"DE",
    "gn:dem":32,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA4",
    "gn:geonameid":2892648,
    "gn:latitude":53.16215,
    "gn:longitude":11.74242,
    "gn:modification_date":"2017-04-26",
    "gn:name":"Karst\u00e4dt",
    "gn:population":7189,
    "gn:timezone":"Europe/Berlin",
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"11.73742,53.15715,11.74742,53.16715",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0634\u062a\u062f\u062a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0448\u0442\u0435\u0434\u0442"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0448\u0442\u0435\u0434\u0442"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Karst\u00e4dt"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u723e\u65bd\u5854\u7279"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1377683941,
        85633111,
        1393702427,
        102064003,
        85682553
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2892648,
        "wk:page":"Karst%C3%A4dt"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"09fde84167b66543937684badc9d6102",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064003,
            "localadmin_id":1377683941,
            "locality_id":1393702427,
            "neighbourhood_id":1393576027,
            "region_id":85682553
        }
    ],
    "wof:id":1393576027,
    "wof:lastmodified":1566715474,
    "wof:name":"Karstaedt",
    "wof:parent_id":1393702427,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":7189,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1259661529
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.74242,
    53.16215,
    11.74242,
    53.16215
],
  "geometry": {"coordinates":[11.74242,53.16215],"type":"Point"}
}