{
  "id": 1377688947,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "de-bkg:ade":5,
    "de-bkg:bem":"gemeinschaftsfrei",
    "de-bkg:bez":"Einheitsgemeinde",
    "de-bkg:bsg":1,
    "de-bkg:debkg_id":"DEBKGDL20000QK0Z",
    "de-bkg:fk_s3":"R",
    "de-bkg:gen":"Niefern-\u00d6schelbronn",
    "de-bkg:gf":4,
    "de-bkg:ibz":86,
    "de-bkg:nbd":"ja",
    "de-bkg:nuts":"DE12B",
    "de-bkg:rs":82360046,
    "de-bkg:rs_0":82360046000,
    "de-bkg:sdv_rs":82360046046,
    "de-bkg:sn_g":0,
    "de-bkg:sn_k":36,
    "de-bkg:sn_l":8,
    "de-bkg:sn_r":2,
    "de-bkg:sn_v1":0,
    "de-bkg:sn_v2":46,
    "de-bkg:wsk":"2009/01/01",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.002659,
    "geom:area_square_m":21608634.570397,
    "geom:bbox":"8.75594,48.884817,8.843586,48.933443",
    "geom:latitude":48.907543,
    "geom:longitude":8.799147,
    "iso:country":"DE",
    "label:deu_x_preferred_placetype":[
        "Einheitsgemeinde"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "label:fra_x_preferred_placetype":[
        "commune"
    ],
    "lbl:latitude":48.907406,
    "lbl:longitude":8.803529,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":48.907406,
    "mps:longitude":8.803529,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u06cc\u0641\u0631\u0646-\u0627\u0648\u0634\u0644\u0628\u0631\u0648\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0546\u056b\u0586\u0565\u0580\u0576 \u0537\u0577\u0565\u056c\u0562\u0580\u0578\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0438\u0444\u0435\u0440\u043d-\u042d\u0448\u0435\u043b\u044c\u0431\u0440\u043e\u043d\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041d\u0438\u0444\u0435\u0440\u043d-\u0415\u0448\u0435\u043b\u0431\u0440\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0456\u0444\u0435\u0440\u043d-\u0415\u0448\u0435\u043b\u044c\u0431\u0440\u043e\u043d\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Niefern-\u00d6schelbronn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5c3c\u8d39\u6069-\u5384\u820d\u5c14\u5e03\u9f99"
    ],
    "src:geom":"de-bkg",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        102191581,
        85633111,
        404227555,
        102063377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "de-bkg:id":"DEBKGDL20000QK0Z"
    },
    "wof:concordances_official":"de-bkg:id",
    "wof:coterminous":[
        101756283
    ],
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"03334079d4f0efbc7c320c33ee89f162",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063377,
            "localadmin_id":1377688947,
            "macrocounty_id":404227555,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":1377688947,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu"
    ],
    "wof:lastmodified":1695879194,
    "wof:name":"Niefern-\u00d6schelbronn",
    "wof:parent_id":102063377,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.75594,
    48.884817,
    8.843586,
    48.933443
],
  "geometry": {"coordinates":[[[8.823141,48.921341],[8.82231,48.919718],[8.832298,48.918644],[8.838256,48.91688],[8.840027,48.910996],[8.841527,48.911037],[8.843586,48.90629],[8.839275,48.903869],[8.83802,48.899874],[8.83391,48.899552],[8.826587,48.89588],[8.822705,48.888607],[8.8168,48.886566],[8.804721,48.884817],[8.800818,48.885944],[8.799058,48.887294],[8.793155,48.887699],[8.793067,48.888208],[8.793071,48.888765],[8.793103,48.889247],[8.793117,48.889446],[8.79315,48.889689],[8.793229,48.890268],[8.793285,48.890656],[8.793228,48.890949],[8.793079,48.891179],[8.79279,48.891391],[8.792103,48.891581],[8.791169,48.890794],[8.789935,48.888516],[8.787203,48.888029],[8.776399,48.886065],[8.775312,48.888621],[8.776637,48.890882],[8.776505,48.892301],[8.774748,48.892967],[8.757295,48.899514],[8.761711,48.90359],[8.763946,48.906061],[8.762151,48.905993],[8.763129,48.908459],[8.764409,48.908458],[8.762663,48.911167],[8.761182,48.912485],[8.760478,48.913112],[8.760427,48.914524],[8.760523,48.91574],[8.762927,48.916512],[8.764624,48.916943],[8.764412,48.91796],[8.7631,48.919043],[8.761514,48.920353],[8.760204,48.921862],[8.758809,48.923081],[8.75594,48.924647],[8.762865,48.922272],[8.774112,48.924237],[8.784854,48.927407],[8.78751,48.924866],[8.793005,48.927397],[8.795442,48.927569],[8.797731,48.92926],[8.803065,48.929395],[8.8049,48.930403],[8.808412,48.933443],[8.813067,48.929565],[8.817986,48.921596],[8.820257,48.920668],[8.823141,48.921341]]],"type":"Polygon"}
}