{
  "id": 1393559293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0,51.4,14.0,51.4",
    "geom:latitude":51.4,
    "geom:longitude":14.0,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"0.0",
    "gn:admin3_code":"12066.0",
    "gn:admin4_code":"12066116.0",
    "gn:asciiname":"Grunewald",
    "gn:country_code":"DE",
    "gn:dem":133,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA4",
    "gn:geonameid":2914215,
    "gn:latitude":51.4,
    "gn:longitude":14.0,
    "gn:modification_date":"2011-04-25",
    "gn:name":"Gr\u00fcnewald",
    "gn:population":645,
    "gn:timezone":"Europe/Berlin",
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"13.995,51.395,14.005,51.405",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u0646\u0648\u0627\u0644\u062f"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Zeleny H\u00f3zd"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0565\u057e\u0561\u056c\u0564"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0438\u043d\u0435\u0432\u0430\u043b\u0434"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0435\u0432\u0430\u043b\u044c\u0434"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0438\u043d\u0435\u0432\u0430\u043b\u0434"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0435\u0432\u0430\u043b\u044c\u0434"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnewald"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u5415\u8bb7\u74e6\u5c14\u5fb7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1377683491,
        85633111,
        101909297,
        102063849,
        85682553
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2914215,
        "wk:page":"Gr%C3%BCnewald%2C_Germany"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bde61adf7c3c6fced90745af14a3cea8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063849,
            "localadmin_id":1377683491,
            "locality_id":101909297,
            "neighbourhood_id":1393559293,
            "region_id":85682553
        }
    ],
    "wof:id":1393559293,
    "wof:lastmodified":1566713978,
    "wof:name":"Grunewald",
    "wof:parent_id":101909297,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":645,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1293771119
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0,
    51.4,
    14.0,
    51.4
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0,51.4],"type":"Point"}
}