{
  "id": 1126051789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.826041,47.564405,9.826041,47.564405",
    "geom:latitude":47.564405,
    "geom:longitude":9.826041,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":47.564405,
    "lbl:longitude":9.826041,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0451\u0433\u0433\u0435\u0440\u0441"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0433\u0433\u0435\u0440\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00f6ggers"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9ed8\u683c\u5c14\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"M\u00f6ggers",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Vorarlberg",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":977220,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":551619,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Vorarlberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        102191581,
        85633111,
        404227547,
        102063191
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":551619,
        "qs_pg:id":977220,
        "wd:id":"Q700943"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497302804,
    "wof:geomhash":"c8497b07e9931f9bc2c6f66f51aca608",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063191,
            "locality_id":1126051789,
            "macrocounty_id":404227547,
            "region_id":85682571
        }
    ],
    "wof:id":1126051789,
    "wof:lastmodified":1561774317,
    "wof:name":"M\u00f6ggers",
    "wof:parent_id":102063191,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1393625829
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.826041,
    47.564405,
    9.826041,
    47.564405
],
  "geometry": {"coordinates":[9.826041,47.564405],"type":"Point"}
}