{
  "id": 1327009001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.12317,51.14367,13.12317,51.14367",
    "geom:latitude":51.14367,
    "geom:longitude":13.12317,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:admin2_code":"0.0",
    "gn:admin3_code":"14522.0",
    "gn:admin4_code":"14522080.0",
    "gn:asciiname":"Gaertitz",
    "gn:country_code":"DE",
    "gn:dem":188,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2922447,
    "gn:latitude":51.14367,
    "gn:longitude":13.12317,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"G\u00e4rtitz",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Berlin",
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "D\u00f6beln-G\u00e4rtitz",
        "G\u00e4rtitz"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682523,
        102064223
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2922447
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"caa2f86c5f9fcd1ca8cf4db6b8cf6335",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064223,
            "locality_id":1327009001,
            "region_id":85682523
        }
    ],
    "wof:id":1327009001,
    "wof:lastmodified":1558386783,
    "wof:name":"Gaertitz",
    "wof:parent_id":102064223,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1393603969
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.12317,
    51.14367,
    13.12317,
    51.14367
],
  "geometry": {"coordinates":[13.12317,51.14367],"type":"Point"}
}