{
  "id": 1226219287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.2319,53.58529,11.2319,53.58529",
    "geom:latitude":53.58529,
    "geom:longitude":11.2319,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:admin2_code":"0.0",
    "gn:admin3_code":"13076.0",
    "gn:admin4_code":"13076036.0",
    "gn:asciiname":"Duemmerstueck",
    "gn:country_code":"DE",
    "gn:dem":48,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2934634,
    "gn:latitude":53.58529,
    "gn:longitude":11.2319,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"D\u00fcmmerst\u00fcck",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Berlin",
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "D\u00fcmmerst\u00fcck Hof",
        "D\u00fcmmerst\u00fcck"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682487,
        102064029
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2934634
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d5b6f08085bbabb03c1f2558382608d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064029,
            "locality_id":1226219287,
            "region_id":85682487
        }
    ],
    "wof:id":1226219287,
    "wof:lastmodified":1558384620,
    "wof:name":"Duemmerstueck",
    "wof:parent_id":102064029,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1393669327
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.2319,
    53.58529,
    11.2319,
    53.58529
],
  "geometry": {"coordinates":[11.2319,53.58529],"type":"Point"}
}