{
  "id": 1125375519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-14",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.93806,51.20778,9.93806,51.20778",
    "geom:latitude":51.20778,
    "geom:longitude":9.93806,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":104580,
    "gn:population":100913,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":51.20778,
    "lbl:longitude":9.93806,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner-Kreis"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner-Kreis"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Subdistrikto Werra-Mei\u00dfner"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pagus Verrae Visnerique"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner-Kreis"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Powiat Werra-Mei\u00dfner"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Werra-Mei\u00dfner"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Werra-Meissner-Kreis"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":3220999,
    "qs_pg:gn_pop":104580,
    "qs_pg:name":"Werra-Mei\u00dfner-Kreis",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":9,
    "qs_pg:qs_id":582034,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682531,
        102191581,
        85633111,
        404227551,
        102063763
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3220999,
        "qs_pg:id":582034
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497047709,
    "wof:geomhash":"620d3427a0cd64bfaa7e427e6ddc64fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063763,
            "localadmin_id":1125375519,
            "macrocounty_id":404227551,
            "region_id":85682531
        }
    ],
    "wof:id":1125375519,
    "wof:lastmodified":1557860855,
    "wof:name":"Werra-Mei\u00dfner-Kreis",
    "wof:parent_id":102063763,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":100913,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.93806,
    51.20778,
    9.93806,
    51.20778
],
  "geometry": {"coordinates":[9.93806,51.20778],"type":"Point"}
}