{
  "id": 1393602043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.73624,48.85776,8.73624,48.85776",
    "geom:latitude":48.85776,
    "geom:longitude":8.73624,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"8.73124,48.85276,8.74124,48.86276",
    "lbl:latitude":48.85776,
    "lbl:longitude":8.73624,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bar_x_preferred":[
        "Wiam"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Riu W\u00fcrm"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0412\u044e\u0440\u043c"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "W\u00fcrm"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u044e\u0440\u043c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo W\u00fcrm"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00f4ng W\u00fcrm"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2805700,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"W\u00fcrm",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "qs_pg:photos":56,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":56,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1157701,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":708249,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377689035,
        404227555,
        101905847,
        102063377,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2805700,
        "gp:id":708249,
        "qs_pg:id":1157701
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497299007,
    "wof:geomhash":"51a4a568911cf95924a8eb6ecfc54d57",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063377,
            "localadmin_id":1377689035,
            "locality_id":101905847,
            "macrocounty_id":404227555,
            "neighbourhood_id":1393602043,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":1393602043,
    "wof:lastmodified":1566716355,
    "wof:name":"W\u00fcrm",
    "wof:parent_id":101905847,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125989891
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.73624,
    48.85776,
    8.73624,
    48.85776
],
  "geometry": {"coordinates":[8.73624,48.85776],"type":"Point"}
}