{
  "id": 1393621105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.11268,47.8986,10.11268,47.8986",
    "geom:latitude":47.8986,
    "geom:longitude":10.11268,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"10.10768,47.8936,10.11768,47.9036",
    "lbl:latitude":47.8986,
    "lbl:longitude":10.11268,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0634\u0631\u0648\u06a9\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0440\u0451\u043a\u043a\u0435\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0440\u0435\u043a\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Schr\u00f6cken"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65bd\u52d2\u80af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2836066,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Schr\u00f6cken",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Vorarlberg",
    "qs_pg:photos":417,
    "qs_pg:photos_1k":84,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":417,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1220802,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":551676,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Vorarlberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377693267,
        404227547,
        101842617,
        102063255,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2836066,
        "gp:id":551676,
        "qs_pg:id":1220802
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497301843,
    "wof:geomhash":"5297aa36e66a235001dadd1b265efd7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063255,
            "localadmin_id":1377693267,
            "locality_id":101842617,
            "macrocounty_id":404227547,
            "neighbourhood_id":1393621105,
            "region_id":85682571
        }
    ],
    "wof:id":1393621105,
    "wof:lastmodified":1566713763,
    "wof:name":"Schr\u00f6cken",
    "wof:parent_id":101842617,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126036901
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.11268,
    47.8986,
    10.11268,
    47.8986
],
  "geometry": {"coordinates":[10.11268,47.8986],"type":"Point"}
}