{
  "id": 1125949353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.972493,50.43016,12.972493,50.43016",
    "geom:latitude":50.43016,
    "geom:longitude":12.972493,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":50.43016,
    "lbl:longitude":12.972493,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ces_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0648\u062a\u0634\u0646\u0627 \u067e\u0648\u062f \u06a9\u0644\u06cc\u0646\u0648\u0648\u062a\u0633\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0443\u0447\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434 \u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0446\u0435\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0443\u0447\u043d\u0430-\u043f\u043e\u0434-\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0441\u0435\u043c"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lou\u010dn\u00e1 pod Kl\u00ednovcem"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Loucna Pod Klinovcem",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":180,
    "qs_pg:photos_1k":36,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":180,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1336098,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":55864779,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682523,
        102064211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55864779,
        "qs_pg:id":1336098,
        "wd:id":"Q1872383"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497297398,
    "wof:geomhash":"693c3ef576644f369afb9c601447c186",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064211,
            "locality_id":1125949353,
            "region_id":85682523
        }
    ],
    "wof:id":1125949353,
    "wof:lastmodified":1561774215,
    "wof:name":"Loucna Pod Klinovcem",
    "wof:parent_id":102064211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1393575681
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.972493,
    50.43016,
    12.972493,
    50.43016
],
  "geometry": {"coordinates":[12.972493,50.43016],"type":"Point"}
}