{
  "id": 101787817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000464,
    "geom:area_square_m":3839075.03358,
    "geom:bbox":"11.075572,47.93827,11.11324,47.964296",
    "geom:latitude":47.948463,
    "geom:longitude":11.096092,
    "gn:population":10050,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":47.948556,
    "lbl:longitude":11.097947,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":47.948556,
    "mps:longitude":11.097947,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0623\u0645 \u0623\u0645\u064a\u0631\u0633\u064a\u0647"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0435\u043d \u0430\u043c \u0410\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:bul_x_variant":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0435\u043d \u0430\u043c \u0410\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435\u0435"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Diessen",
        "Diessen A.ammersee",
        "Diessen am Ammersee",
        "Markt Diessen",
        "Markt Diessen am Ammersee"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Markt Diessen (Ammersee)",
        "Markt Die\u00dfen (Ammersee)",
        "Die\u00dfen/Ammersee",
        "Markt Die\u00dfen am Ammersee",
        "Diessen (Ammersee)",
        "Markt Die\u00dfen/Ammersee",
        "Die\u00dfen (Ammersee)",
        "Markt Diessen/Ammersee",
        "Die\u00dfen a. Ammersee",
        "Markt Die\u00dfen",
        "Die\u00dfen",
        "Diessen/Ammersee"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u06cc\u0633\u0646 \u0627\u0645 \u0622\u0645\u0631\u0632\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u0574\u0565\u0580\u0566\u0565\u056b \u0534\u056b\u057d\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c7\u30a3\u30fc\u30bb\u30f3\u30fb\u30a2\u30e0\u30fb\u30a2\u30f3\u30de\u30fc\u30bc\u30fc"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Die\u00dfen"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0435\u043d \u0430\u043c \u0410\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Diessen am Ammersee"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0438\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0456\u0441\u0441\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0410\u043c\u043c\u0435\u0440\u0437\u0435\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Die\u00dfen am Ammersee"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8fea\u68ee\u963f\u59c6\u963f\u6885\u5c14\u585e"
    ],
    "qs:a0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:a1":"*Bayern",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Landsberg am Lech",
    "qs:a2r":"Oberbayern",
    "qs:adm0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:la":"Ammersee",
    "qs:la_lc":"*DE09108100451",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Die\u00dfen a. Ammersee",
    "qs:loc_alt":"Diessen a. Ammersee",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":37,
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        102191581,
        85633111,
        1377692257,
        404227567,
        102063257
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"073b7c26-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2937217,
        "gp:id":644584,
        "qs_pg:id":450787,
        "wd:id":"Q165501",
        "wk:page":"Die\u00dfen am Ammersee"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"afd9c6a918ee9828582b865a0b592438",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063257,
            "localadmin_id":1377692257,
            "locality_id":101787817,
            "macrocounty_id":404227567,
            "region_id":85682571
        }
    ],
    "wof:id":101787817,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1690873861,
    "wof:name":"Die\u00dfen a. Ammersee",
    "wof:parent_id":1377692257,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10050,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.075572,
    47.93827,
    11.11324,
    47.964296
],
  "geometry": {"coordinates":[[[11.100191,47.964283],[11.100152,47.962483],[11.104167,47.962443],[11.104186,47.963343],[11.109539,47.963289],[11.109461,47.95969],[11.106785,47.959717],[11.106765,47.958817],[11.105427,47.958831],[11.10531,47.953432],[11.106648,47.953419],[11.106629,47.952519],[11.109305,47.952492],[11.109266,47.950693],[11.110603,47.950679],[11.110564,47.94888],[11.11324,47.948853],[11.113181,47.946153],[11.109168,47.946194],[11.10909,47.942595],[11.107752,47.942608],[11.107732,47.941709],[11.106395,47.941722],[11.106375,47.940822],[11.091661,47.94097],[11.091604,47.93827],[11.090266,47.938284],[11.090285,47.939183],[11.08761,47.93921],[11.087629,47.94011],[11.083616,47.940149],[11.083578,47.93835],[11.080903,47.938376],[11.080922,47.939276],[11.075572,47.939328],[11.075647,47.942927],[11.078323,47.942901],[11.078361,47.944701],[11.081036,47.944674],[11.081151,47.950073],[11.085164,47.950033],[11.085183,47.950933],[11.090535,47.95088],[11.090612,47.954479],[11.093288,47.954452],[11.093307,47.955352],[11.095983,47.955326],[11.096002,47.956225],[11.098679,47.956199],[11.098698,47.957098],[11.100036,47.957085],[11.100055,47.957985],[11.101393,47.957971],[11.101452,47.960671],[11.098775,47.960697],[11.098795,47.961597],[11.097457,47.96161],[11.097495,47.96341],[11.098833,47.963397],[11.098853,47.964296],[11.100191,47.964283]]],"type":"Polygon"}
}