{
  "id": 1393591913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.19865,47.75289,9.19865,47.75289",
    "geom:latitude":47.75289,
    "geom:longitude":9.19865,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"9.19365,47.74789,9.20365,47.75789",
    "lbl:latitude":47.75289,
    "lbl:longitude":9.19865,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u0443\u0441\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0443\u0441\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041d\u0443\u0441\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nu\u00dfdorf"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0443\u0441\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52aa\u65af\u591a\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2861604,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Nu\u00dfdorf",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "qs_pg:photos":58,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":58,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":993345,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":680582,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377690481,
        404227573,
        101765211,
        102063209,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2861604,
        "gp:id":680582,
        "qs_pg:id":993345
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497298530,
    "wof:geomhash":"aac4693c6a8269cbb4bafc7b2cafb110",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063209,
            "localadmin_id":1377690481,
            "locality_id":101765211,
            "macrocounty_id":404227573,
            "neighbourhood_id":1393591913,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":1393591913,
    "wof:lastmodified":1566714997,
    "wof:name":"Nu\u00dfdorf",
    "wof:parent_id":101765211,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125980357
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.19865,
    47.75289,
    9.19865,
    47.75289
],
  "geometry": {"coordinates":[9.19865,47.75289],"type":"Point"}
}