{
  "id": 1276418253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-05-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.85603,51.86765,13.85603,51.86765",
    "geom:latitude":51.86765,
    "geom:longitude":13.85603,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"0.0",
    "gn:admin3_code":"12066.0",
    "gn:admin4_code":"12066196.0",
    "gn:asciiname":"Gross Radden",
    "gn:country_code":"DE",
    "gn:dem":56,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2915162,
    "gn:latitude":51.86765,
    "gn:longitude":13.85603,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"Gro\u00df Radden",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Berlin",
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "Gro\u00dfr\u00e4dden",
        "Gro\u00df Radden"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682553,
        102063849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2915162
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7d4c110ed17d2643072c3e5cb5467c74",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063849,
            "locality_id":1276418253,
            "region_id":85682553
        }
    ],
    "wof:id":1276418253,
    "wof:lastmodified":1558385662,
    "wof:name":"Gross Radden",
    "wof:parent_id":102063849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1377800743
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.85603,
    51.86765,
    13.85603,
    51.86765
],
  "geometry": {"coordinates":[13.85603,51.86765],"type":"Point"}
}