{
  "id": 1393605065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.01002,49.15308,11.01002,49.15308",
    "geom:latitude":49.15308,
    "geom:longitude":11.01002,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"11.00502,49.14808,11.01502,49.15808",
    "lbl:latitude":49.15308,
    "lbl:longitude":11.01002,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "M\u00fchlstetten"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2867912,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"M\u00fchlstetten",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Bayern",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":284485,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":676645,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Bayern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377690073,
        404227565,
        101782039,
        102063425,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2867912,
        "gp:id":676645,
        "qs_pg:id":284485,
        "wd:id":"Q1958652"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497299286,
    "wof:geomhash":"d8a49ac4dfcbd97177c635a8443c76b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063425,
            "localadmin_id":1377690073,
            "locality_id":101782039,
            "macrocounty_id":404227565,
            "neighbourhood_id":1393605065,
            "region_id":85682571
        }
    ],
    "wof:id":1393605065,
    "wof:lastmodified":1566716416,
    "wof:name":"M\u00fchlstetten",
    "wof:parent_id":101782039,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125995257
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.01002,
    49.15308,
    11.01002,
    49.15308
],
  "geometry": {"coordinates":[11.01002,49.15308],"type":"Point"}
}