{
  "id": 1377820005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.82716,47.77389,7.82716,47.77389",
    "geom:latitude":47.77389,
    "geom:longitude":7.82716,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":210,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"7.82216,47.76889,7.83216,47.77889",
    "lbl:latitude":47.77389,
    "lbl:longitude":7.82716,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0631\u0634\u0627\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0445\u0430\u0443"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0445\u0430\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0445\u0430\u0443"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fcrchau"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3205331,
    "qs_pg:gn_pop":210,
    "qs_pg:name":"B\u00fcrchau",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":49076,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":15002591,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377685685,
        404227543,
        1377753443,
        102063211,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3205331,
        "gp:id":15002591,
        "qs_pg:id":49076
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497295061,
    "wof:geomhash":"1ee9553f7aa8f75cde929d7fdb63bc1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063211,
            "localadmin_id":1377685685,
            "locality_id":1377753443,
            "macrocounty_id":404227543,
            "neighbourhood_id":1377820005,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":1377820005,
    "wof:lastmodified":1566717942,
    "wof:name":"B\u00fcrchau",
    "wof:parent_id":1377753443,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":210,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125885571
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.82716,
    47.77389,
    7.82716,
    47.77389
],
  "geometry": {"coordinates":[7.82716,47.77389],"type":"Point"}
}