{
  "id": 1108940359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2023-04-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.95063,53.575103,9.95063,53.575103",
    "geom:latitude":53.575103,
    "geom:longitude":9.95063,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"9.94563048058,53.5701028053,9.95563048058,53.5801028053",
    "lbl:latitude":53.575103,
    "lbl:longitude":9.95063,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Hamburg-Eimsb\u00fcttel",
        "Bezirk Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0645\u0633\u0628\u0648\u062a\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Arrondissement dEimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30a4\u30e0\u30b9\u30d3\u30e5\u30c3\u30c6\u30eb"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0410\u0458\u043c\u0441\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Eimb\u00fcddel"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hamburg-Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Hamburg-Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0439\u043c\u0441\u0431\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Eimsb\u00fcttel"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u827e\u59c6\u65af\u6bd4\u7279\u5c14\u533a"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        1847524013
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2911293,
        "qs_pg:id":244551,
        "wd:id":"Q1611"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1491361701,
    "wof:geomhash":"63e475f04e6a95343333764e0bcac65e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1108940359,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1108940359,
    "wof:lastmodified":1688097894,
    "wof:name":"Eimsbuettel",
    "wof:parent_id":1847524013,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[
        1108940071
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.95063,
    53.575103,
    9.95063,
    53.575103
],
  "geometry": {"coordinates":[9.95063,53.575103],"type":"Point"}
}