{
  "id": 1393593749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.63831,48.37341,9.63831,48.37341",
    "geom:latitude":48.37341,
    "geom:longitude":9.63831,
    "gn:country":"DE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"9.63331,48.36841,9.64331,48.37841",
    "lbl:latitude":48.37341,
    "lbl:longitude":9.63831,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0425\u0438\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u044e\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0425\u0438\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "H\u00fctten"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2897033,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"H\u00fctten",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "qs_pg:photos":31,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":31,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1344400,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":663086,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377690181,
        404227573,
        101762987,
        102063309,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2897033,
        "gp:id":663086,
        "qs_pg:id":1344400
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497298665,
    "wof:geomhash":"d873b5905bfd5f66931a2551b5aac5ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063309,
            "localadmin_id":1377690181,
            "locality_id":101762987,
            "macrocounty_id":404227573,
            "neighbourhood_id":1393593749,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":1393593749,
    "wof:lastmodified":1566715110,
    "wof:name":"H\u00fctten",
    "wof:parent_id":101762987,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125983321
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.63831,
    48.37341,
    9.63831,
    48.37341
],
  "geometry": {"coordinates":[9.63831,48.37341],"type":"Point"}
}